今日搭地鐵全世界自動自覺行入車廂中間

都唔知幾耐無試過國難當前團結一致

希望日日都係咁

因為大家都係同一個站落車 唔驚落唔到車
平時唔行入去 驚落唔到車

真 今日巴士都企到最入
大家同一個站落車

lm

平時你留意到係啲廢中廢老先會得撚住晒
班仆街日日返工時間出街搞不合作運動
班差佬又唔撚查鳩佢地

佢地同一陣線

係咁逼 想唔入都鞋啦

頭先係北角站車廂入面先有人打交嚟起因好似又係推推撞撞

真 一有人要落車即刻開咗條路俾人落車

自己友都打架?

因為D廢老今日冇出來

成車大部分係黑衫，我距離有啲遠，目擊唔到，唔知係咪自己人打交。

淨係聽到有人叫個男人唔好推，又串個男人廣東話都講唔正。

本身靜返啲，無啦啦勁多人大叫唔好郁手！最終都打起上嚟。有人大叫係個男人打佢呀媽先。

睇下有無其他巴絲係現場可以解話

咁癲